侵侵今日嘅情況，可唔可以同 信長包圍網 相提並論？

侵侵今日嘅情況，可唔可以同 信長包圍網 相提並論？
....好似慘過 信長...

明智...

唔慘...
班愛侵力仲繼續盲撐緊

無論輸贏佢既遺產都永遠成為共和黨既利劍，美國首次出現呢種咁既new faction，就算被打壓到轉去地下，侵教都會流傳萬世，千秋萬代

講得咁，應該係 信長包圍網 加 本願寺之變 同時進行
白頭明智

本能寺